決定美總統大選結果四大因素， 香港成中美角力火綫而有決定性影響！| 細說中南海

決定美總統大選結果四大因素，
香港成中美角力火綫而有決定性影響！|
細說中南海(第3節) 20年06月13日

香港花生
200K subscribers

主持： 何俊仁 黎樂民 嘉賓：吳明德教授

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: